挮鬚問題

每次挮完都嘴上都冇黑印.....點搞好，幫幫手🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

係有黑印打錯字

向下剃完有冇向上剃多轉

我只係向上剃冇向下剃過，我向下剃唔到😓